望著聯絡人 冇一個係可以傾到心事

打開個聯絡人名單

好想搵下人傾下計

但又驚對方唔得閑

嫌自己煩

莫講話傾心事

傾閑計既人都冇

好想搵樹窿

咩

咁灰？

唉 懷疑自己有抑鬱

傾心事搵唔識嘅人講先最好
因為佢一定唔會爆響口

留tg係到大把人聽你講

I know that feel bro